何以 這恐懼 抹不走

何以 為信念 從沒退後

齊奶 奶這共 共產黨
齊奶 為我共 從沒退後